有無人受左周庭bb既影響去學日文

學左2兩年都垃撚圾，

已經又上堂同瘋狂睇新聞同接觸日文

周庭ちゃんは天才に違いない